如果有槍 我想一槍打死自己

對唔住係我自己衝動 冇企你角度諗
我好後悔自己發咁大脾氣 好後悔逼你
好後悔衝口而出講分手

有冇人話你好on9

有勇氣去死點解你唔將所有身家博一鋪先

最on9係我衝口而出講分手 收都收唔翻

如果如果

如果生得靚仔d你老豆有錢d

就唔使咁啦

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

搵下一個囉

去考差佬 之後自殺

有樣有錢就冇問題架咩？

尾機男語錄都唔識